侵戴口罩, 國屍點都SPIN到佢永遠係岩

邪教就係咁樣鍊成, 明明柒到仆街都死兜,
慘得過仲有班傻閪信徒追隨

特區政府帶頭反華反共都講得出

陳雲:真乖

Cls

呢家仲有人理國屍條傻佬講野

邊個醫學權威證明健康既人戴口罩係冇保護作用？

好多on 9熱狗信

老師又中
神機妙算

呢啲垃圾建議少睇，影響智力

陳云回力標

國屍其實有冇食藥，熱狗真係幫手勸下佢啦